拉莫斯夠唔夠mcgregor打？

收嗲啦死獌狗

a09!!!!!

收嗲啦A09

皇

A09!!!!!!!!!!!

樓主a0

mayug

鎖技不相伯仲

溝到waiwai未

拉狗有埋演技

戰神伊巴可能可以一戰

拉莫斯識用waki gatame

未夠賤

狠毒到

溝到xxxx未

伊巴:咩鎖技難到我?

美職都踢唔掂

轉左cum人

A09

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

唔好針對麻友會溝到女

卡勞的一天

0800-0900 去7仔食麻油雞麵
0900-1000 返工望住麻友 挑起性慾
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 上鄉土/BABYkingdom抄名貼上child登
1200- 1300 再去7仔食麻油雞麵
1300- 1700 睇麻友+上兒登出淘寶/wechatpay post
1700-1930 放工，上兒登話麻友係X，晚餐都去7仔食麻油雞麵
1930- 2000 睇東張閪望睇搵G 開post召喚coffce
2000-2020 係屋企對住搵G打飛G
2020-2300 睇麻友AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波(垃圾車) 睇TVB新聞女主播
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

金盈